（冇圖放心）如果現任女高官一定要揀個黎扑野 你揀邊個

林鄭月娥 - 特首
鄭若驊 - 律政司司長
陳肇始 - 食衛局局長
葉劉淑儀 - 行政會議成員
羅范椒芬 - 行政會議成員
李慧琼 - 行政會議成員

鄭若驟，夠大波可蒙頭入閘

睇字都覺得辛苦

一定要揀就揀鯨子啦

我寧願扑劉江華,至少佢唔會唔聲

如果揀個嚟扑可以光復香港！
咁我要哂！

鄭若驊有刁蠻任性小女孩果種格，同埋把聲好嗲
講真勉強可以入閘

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

cls 呢個po好核突

隻人形豬呢

諗起都覺得核突

點解我會入嚟

手足你食得幾開下

譚惠珠

難度ching另有人選？

🔴⚫
🔵⚪

一定全部都有FF過先會開到呢個post

全部屌哂okay?

我上面揀左鯨子

陳肇始

扑野用棒球棍定狼牙棒？

其實唔錯

出現了

烈士

果d係支國官

呢d女會唔會易d

左下我貼$300屌

當我冇講過

真·勇武

譚惠珠呢

我肯喎 3000都肯

on9

鄭若驊 - 律政司司長

用打樁機

CLS

揀蔣麗雲

錯fo勿屌
琼子好似唔係行會成員喇

陰9公 連唯一一個冇咁重口既都冇得揀

利敏貞

一定爆出琼子

不如一槍打死我.JPG

琼姐啦下話

咁多舊屎入面最唔臭嗰舊，雖然都臭